機場咩事

好多警察

習帝來了，你們必當悔改

救護車都黎埋

唔報死全家

七人車飛24公里上港珠澳橋避截 司機棄女伴跳10米高鐵欄逃去

特警周圍搜, OFFICE AREA 都搜埋